突發！「神界：原罪3」有機面世！

係Larian Studios官網上突然出現呢張圖

仲未有人貼認清性向？

你真係咩game都有玩

之前唔係先話會出隻類似xcom咩
又出隻新一集間廠有無咁撚勤力

是

整個當鬼logo俾你j 一兩年先啦

上古6

岩岩google完
話有機會係baldur’s gate3

竟然

一定唔係divinity origin sin, 續作已經準備出
點會又爆隻3出黎
baldur's gate機會大少少

Charname都成埋神故事都講完仲有咩好講
Btw, imoen romance mod

終於出Bg3
Bg2係我心目中最佳rpg
到而家仲係

唔通真係會係e3宣布bg3

似係